房屋空置稅有冇效？

點執行？

要共產黨倒台先得

不如一個人只限一個單位啦

地產商大力反對， 結果咪落實唔到

其實係無能政府一手造成

丁屋 英國留落嚟>跟
中英聯合聲明 > 歷史文件

仲可以公司hold

咁公司不可以有住宅單位，酒店另計

遲啲就會㗎啦
三成人走佬

咪玩啦

用 AI 用大數據去做分析
點會推測唔到邊啲係空置單位啫

只係垃圾港共同港豬唔會做咋嘛

大部份港豬根本只concern 佢地層樓升唔升咋嘛
事實講出嚟 就係咁撚肉酸

佢地班仆街離地撚 邊會理後生仔上唔上到車啫

其實一直都唔明乜撚嘢叫上車

政府（除黑警）IT得啖笑

新移民+廢老有冇三成

班地產佬早兩年已經諗好對策
賣唔出既貨尾象徵式租比自己人

地產商而家咁多生意喺大陸
無晒牙力啦

捏住供應，再放更多支那人落來

根本房屋要非商品化，起碼公營房屋做左先

依家新樓冇乜壓力賣
市好-->加價再推
市唔好-->hold起佢等需求升返先賣
一個單位差十幾廿萬,如果你罰佢果少少錢真係唔驚你